超級法官蘇惠德不如直接搬去警察總部啦

挑埋簽名蓋章，批搜查令咪唔駛多此一舉囉

一係就警司級一個派一個「蘇惠德」簽名之章

夠晒方便

三權合作

一年前已同中國睇齊